點解standing instruction set 極都set 唔到

想轉過去大新啫
用渣打又話branch number 唔啱
匯豐又話接受咗 我set 15 號扣錢
但到今日都未扣錢
喺e banking 又搵唔返個command

匯豐set standing instruction 要幾日先生效喎，打去hotline問啦